見到高達uc個主角成個on9仔咁就唔想睇落去

睇到第二集

第一集見到女主一見鍾情自願要做人隻兵都算

第二集人質談判個陣走岀黎9up尷尬到我都唔睇
然後英雄主義拎部獨角獸去單挑新馬沙真係唔撚面紅個下好野

冇實戰經驗仲要係第二次揸部機

第一次就話屈性能打贏人
但屈得5分鐘打完仲要暈左幾日唔諗下

打新馬沙去單挑屈ntd拎完頭彩
個隊友係隊頻叫你退唔退係到腦衝
送頭比部4翼機
一9比佢捉住走唔甩仲要暈撚埋
仲要講咩對唔住奧黛利
我係女主真係寧願你快d比人捉唔好係到煩住晒

我見到個主角咁撚on9我真係唔知睇唔睇埋落去好

有冇人話比我知佢之後有冇改善下個智力
都係咁弱智既我棄撚左套野算

有邊集主角唔係中二病 或 on9 仔

鐵血魔劍

鐵血三明好正，冇奶味

呢套睇到利迪真係睇到火撚滾

黑化之後正喎

但佢打尚布羅好正，走出機倉個下，型撚到

阿寶，加美由，捷度，全撚部一開始都on99 咁

08小隊 0080 0083 F91

話唔射就唔射 好過基拉
渣高達接女主 我係女主實冧死

Btw呢套剩聽歌同bgm都夠皮

第三四五集都好睇 建議睇埋 係結局有啲爛

南斗水鳥拳

今日食左鐵釘未呀

乜撚嘢叫腦衝

中間唔錯wo 不過最後個集有啲膠

08小隊，0080(當自護機師係主角既話)同0083個主角話晒都係受過訓練既軍人

好憎睇uc就係咁解
大喊unicorn就變身
結局更加誇張 成套超級系咁
雖然0093推石都誇張 但來得感人

就算0080主角係阿魯（有冇記錯）都成熟過好多死小孩主角

天使與龍